Gym界既JJ唔該入一入黎

要點樣去設計一個訓練菜單比自己

利申 新手

自己上網搵，大把

唔該ching

照住做就OK

賜酒

認真答視乎你

目標
想學邊個派系
一星期可做幾多日
每次可做幾多時間
你可以用到既器材

咩叫派系

健美，健力，weight lifting，CrossFit，functional training，etc

健美
一星期大約3-4日
時間不限
器材都齊 因為去P記

其實點好好開始做 gym
平時多數入健身室都係玩跑步機
新手

我而家都做左有十個月啦
叫做有小小經驗

有冇keep住既恆心

Keep住梗係有啦
要健身都唔係一朝一夕嘅事
當我開頭嘗試去做gym
就停唔到 慢慢已經變咗做習慣